{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093513",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "이조막국수"
    },
    "text": "江原道特別自治道平昌郡(カンウォンド・ピョンチャングン)平昌邑に位置した田舎の家は専門的にマッククスを提供する食堂です。ここは、平昌邑農業技術センター付近に位置しており、接近性がいいです。この食堂の代表的なメニューは冷たいスープを入れて食べるマックッス(甘辛そば)と辛口のソースで食べるビビンマックッス(甘辛そば)です。この二つのメニューは多くの客に人気が多く、その味もいいという評価を受けています。食堂の運営時間は月曜日を除いて毎日11:00から15:00まで。冬期の10月から3月末までは月曜日には、定期休業です。この食堂では多様なメニューを提供するが、代表的に水マックッス(8,000ウォン)、ビビンマックッス(9,000ウォン)、煮込み(23,000ウォン)、サリ(3,000ウォン)、大盛り追加(2,000ウォン)、魚焼き(8,000ウォン)、蒸した餃子(6,000ウォン)などがあります。この食堂は雰囲気が田舎の家で静かで落ち着いた雰囲気を感じることができます。ここでおいしいマックッス(甘辛そば)を楽しむことができるので、多くの方々の訪問を待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は平昌邑農業技術センター付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この食堂の運営時間は月曜日を除いて毎日11:00から15:00までです。冬期の10月から3月末までは月曜日には定休日です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表的なメニューは冷たいスープを入れて食べるマックッス(甘辛そば)と辛口のソースで食べるビビンマックッス(甘辛そば)です。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この食堂では水マックッス(8,000ウォン)、ビビンマックッス(9,000ウォン)、煮込み(23,000ウォン)、サリ(3,000ウォン)、大盛り追加(2,000ウォン)、魚焼き(8,000ウォン)、蒸した餃子(6,000ウォン)などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この食堂は静かで落ち着いた雰囲気の田舎の家のような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この食堂は冬期には定休日があるんですか？",
            "answer": "はい、この食堂は冬期の10月から3月末までは月曜日には定休日となります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のマックッス(甘辛そば)はおいしいですか？",
            "answer": "はい、この食堂で提供されるマックッス(甘辛そば)は多くの客に人気があり、その味も評価されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂には大盛りのオプションがありますか？",
            "answer": "はい、この食堂では大盛り追加(2,000ウォン)のオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂で魚焼きや蒸した餃子も食べることができますか？",
            "answer": "はい、この食堂では魚焼き(8,000ウォン)や蒸した餃子(6,000ウォン)も提供されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂への訪問はおすすめですか？",
            "answer": "はい、ここの食堂でおいしいマックッス(甘辛そば)を楽しむことができますので、多くの方々の訪問をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 538
    }
}